[{"nome": "Pra\u00e7a It\u00e1lia/Jardim Bot\u00e2nico", "referencia": "Rua Dr. Jorge Meyer Filho ao lado do Santu\u00e1rio Nossa Senhora de Lourdes", "endereco": "Pra\u00e7a It\u00e1lia - Jardim Bot\u00e2nico, Curitiba - PR", "observacao": "", "bairro": "Jardim Bot\u00e2nico", "longitude": -49.24441119999999, "latitude": -25.4432524, "horario": "07h \u00e0s 12h", "dia_da_semana": "S\u00e1bado"}, {"nome": "EMATER", "referencia": "Em frente \u00e0 EMATER", "endereco": "R. da Bandeira, 521 - Cabral, Curitiba - PR, 80035-270", "observacao": "Convencional e org\u00e2nica", "bairro": "Cabral", "longitude": -49.253684, "latitude": -25.4012076, "horario": "07h \u00e0s 12h", "dia_da_semana": "Quarta-feira"}, {"nome": "Semin\u00e1rio", "referencia": "", "endereco": "R. Prof. Jo\u00e3o Argemiro Loyola, 505 - Semin\u00e1rio, Curitiba - PR", "observacao": "", "bairro": "Semin\u00e1rio", "longitude": -49.3037025, "latitude": -25.4525088, "horario": "07h \u00e0s 12h", "dia_da_semana": "Ter\u00e7a-feira"}, {"nome": "Pra\u00e7a do Expedicion\u00e1rio", "referencia": "Pra\u00e7a do Expedicion\u00e1rio (Pra\u00e7a do Avi\u00e3o)", "endereco": "R. Saldanha da Gama, 183 - Centro, Curitiba - PR, 80060-170", "observacao": "", "bairro": "Centro", "longitude": -49.258719, "latitude": -25.428714, "horario": "07h \u00e0s 12h", "dia_da_semana": "Quarta-feira"}, {"nome": "Passeio P\u00fablico", "referencia": "Dentro do Passeio P\u00fablico", "endereco": "R. Pres. Faria, 563 - Centro, Curitiba - PR, 80020-260", "observacao": "", "bairro": "Centro", "longitude": -49.2688203, "latitude": -25.4254606, "horario": "07h \u00e0s 12h", "dia_da_semana": "S\u00e1bado"}, {"nome": "Pra\u00e7a do Jap\u00e3o", "referencia": "Avenida Republica Argentina com Avenida 7 de Setembro", "endereco": "Av. Sete de Setembro, s/n - \u00c1gua Verde, Curitiba - PR, 80240-180", "observacao": "", "bairro": "\u00c1gua Verde/Batel", "longitude": -49.2891067, "latitude": -25.4462477, "horario": "07h \u00e0s 12h", "dia_da_semana": "Quinta-feira"}, {"nome": "Prefeitura", "referencia": "Ao lado da Prefeitura Municipal de Curitiba", "endereco": "R. Papa Jo\u00e3o XXIII, 307 - Centro C\u00edvico, Curitiba - PR, 80530-030", "observacao": "", "bairro": "Centro C\u00edvico", "longitude": -49.2693238, "latitude": -25.4167187, "horario": "07h \u00e0s 11h", "dia_da_semana": "Quarta-feira"}, {"nome": "Cabral", "referencia": "Rua Bom Jesus esquina com Avenida Paran\u00e1, perto da Igreja do Cabral", "endereco": "Pra\u00e7a S\u00e3o Paulo da Cruz - Matriz, Curitiba - PR", "observacao": "", "bairro": "Cabral", "longitude": -49.25593749999999, "latitude": -25.4108749, "horario": "07h \u00e0s 12h", "dia_da_semana": "Quinta-feira"}, {"nome": "Pra\u00e7a da Ucr\u00e2nia", "referencia": "Rua Padre Anchieta esquina com Avenida Candido Hartmann e Rua Capit\u00e3o Souza Franco", "endereco": "Pra\u00e7a da Ucr\u00e2nia - Matriz, Curitiba - PR, 80410-020", "observacao": "", "bairro": "Bigorrilho", "longitude": -49.29289259999999, "latitude": -25.4299478, "horario": "07h \u00e0s 12h", "dia_da_semana": "S\u00e1bado"}, {"nome": "Santa Felicidade", "referencia": "Pra\u00e7a Piazza San Marco na Via Veneto, em frente \u00e0 Rua da Cidadania de Santa Felicidade", "endereco": "Rua Santa Bertila Boscardin, 29 - Santa Felicidade, Curitiba - State of Paran\u00e1, 82020-490", "observacao": "", "bairro": "Santa Felicidade", "longitude": -49.3300201, "latitude": -25.4031353, "horario": "07h \u00e0s 12h", "dia_da_semana": "S\u00e1bado"}, {"nome": "Mercado Municipal", "referencia": "Setor Org\u00e2nico do Mercado Municipal (segundo andar)", "endereco": "R. da Paz, 608 - Centro, Curitiba - PR", "observacao": "Diversas lojas (hor\u00e1rios podem ser diferentes)", "bairro": "Centro", "longitude": -49.256436, "latitude": -25.4345037, "horario": "07h \u00e0s 18h (domingo de 07h \u00e0s 13h, segunda de 07h \u00e0s 14h)", "dia_da_semana": "Todos os dias"}, {"nome": "Port\u00e3o", "referencia": "Entre a Rua Professor Euro Brand\u00e3o e Avenida Rep\u00fablica Argentina, ao lado do terminal de \u00f4nibus Port\u00e3o", "endereco": "Pra\u00e7a Des. Armando Carneiro - Port\u00e3o, Curitiba - PR, 80610-230", "observacao": "", "bairro": "Port\u00e3o", "longitude": -49.29203990000001, "latitude": -25.4759143, "horario": "07h \u00e0s 12h", "dia_da_semana": "Ter\u00e7a-feira"}, {"nome": "Santa Quit\u00e9ria", "referencia": "Entre as ruas Bocai\u00fava, Curupaitins, Prof. Brasilio Ov\u00eddio da Costa, e Capiberibe", "endereco": "Pra\u00e7a Dr. Francisco Azevedo de Macedo - Santa Quit\u00e9ria, Curitiba - PR", "observacao": "", "bairro": "Santa Quit\u00e9ria", "longitude": -49.3047423, "latitude": -25.4623237, "horario": "07h \u00e0s 12h", "dia_da_semana": "S\u00e1bado"}, {"nome": "Cristo Rei", "referencia": "Avenida Marechal de Alencar Castelo Branco esquina com Rua Gottlieb Rosenau", "endereco": "Av. Mal. Humberto de Alencar Castelo Branco, 675 - Tarum\u00e3, Curitiba - PR 82530-205", "observacao": "", "bairro": "Cristo Rei", "longitude": -49.2377665, "latitude": -25.4331731, "horario": "17h \u00e0s 21h", "dia_da_semana": "Ter\u00e7a-feira"}, {"nome": "Feira Org\u00e2nica Noturna do Ah\u00fa", "referencia": "Largo Erasmo de Rotterdam", "endereco": "R. Brasilino Moura, 759 - Ahu, Curitiba - PR 80540-340", "observacao": "", "bairro": "Ah\u00fa", "longitude": -49.2645017, "latitude": -25.4012277, "horario": "17h \u00e0s 21h", "dia_da_semana": "Quarta-feira"}, {"nome": "Bacacheri", "referencia": "", "endereco": "R. Guilherme Ihlenfeldt, 675 - Bacacheri, Curitiba - PR", "observacao": "Org\u00e2nica e Colonial. N\u00e3o funciona nas f\u00e9rias escolares", "bairro": "Bacacheri", "longitude": -49.2279647, "latitude": -25.3859984, "horario": "19h \u00e0s 23h", "dia_da_semana": "Segunda-feira"}, {"nome": "Cabral", "referencia": "Estacionamento da Panificadora Requinte", "endereco": "R. Recife, 34 - Cabral, Curitiba - PR 80035-110", "observacao": "", "bairro": "Cabral", "longitude": -49.2534877, "latitude": -25.41195, "horario": "10h \u00e0s 19h", "dia_da_semana": "Segunda-feira"}, {"nome": "UFPR Agr\u00e1rias", "referencia": "Setor de Ci\u00eancias Agr\u00e1rias da UFPR", "endereco": "R. dos Funcion\u00e1rios, 1540 - Cabral, Curitiba - PR 80035-060", "observacao": "", "bairro": "Cabral", "longitude": -49.2492531, "latitude": -25.4106338, "horario": "07h \u00e0s 14h", "dia_da_semana": "Ter\u00e7a-feira"}, {"nome": "Centro", "referencia": "", "endereco": "Pra\u00e7a Ouvidor Pardinho, Rebou\u00e7as, Curitiba - PR", "observacao": "Convencional e org\u00e2nica", "bairro": "Centro", "longitude": -49.271718, "latitude": -25.444113, "horario": "07h \u00e0s 11h30min", "dia_da_semana": "Ter\u00e7a-feira"}, {"nome": "Pinhais", "referencia": "Emp\u00f3rio 4 Esta\u00e7\u00f5es", "endereco": "Rua Jaguaria\u00edva, 163 - Alphaville Graciosa, Pinhais - PR", "observacao": "", "bairro": "Alphaville (Pinhais)", "longitude": -49.1645662, "latitude": -25.3937996, "horario": "14h \u00e0s 18h", "dia_da_semana": "Ter\u00e7a-feira"}, {"nome": "\u00c1gua Verde/Rebou\u00e7as", "referencia": "Emp\u00f3rio Kaminski", "endereco": "Av. Igua\u00e7u, 2735 - Rebou\u00e7as, Curitiba - PR", "observacao": "", "bairro": "\u00c1gua Verde/Rebou\u00e7as", "longitude": -49.28744409999999, "latitude": -25.4491846, "horario": "14h \u00e0s 18h", "dia_da_semana": "Quarta-feira"}, {"nome": "Bacacheri", "referencia": "", "endereco": "R. Guilherme Ihlenfeldt, 675 - Bacacheri, Curitiba - PR", "observacao": "Org\u00e2nica e Colonial", "bairro": "Bacacheri", "longitude": -49.2279647, "latitude": -25.3859984, "horario": "19h \u00e0s 23h", "dia_da_semana": "Quarta-feira"}, {"nome": "UFPR Reitoria", "referencia": "Ao lado do teatro da reitoria da UFPR", "endereco": "Rua XV de Novembro, 1299 - Centro, Curitiba - PR", "observacao": "", "bairro": "Centro", "longitude": -49.2620025, "latitude": -25.4272578, "horario": "07h \u00e0s 14h", "dia_da_semana": "Quarta-feira"}, {"nome": "Santa C\u00e2ndida", "referencia": "Complexo Adm. Santa C\u00e2ndida", "endereco": "Rua M\u00e1ximo Jo\u00e3o Kopp, 274 - Santa C\u00e2ndida, Curitiba - PR", "observacao": "", "bairro": "Santa C\u00e2ndida", "longitude": -49.2166983, "latitude": -25.3751922, "horario": "13h \u00e0s 17h", "dia_da_semana": "Quarta-feira"}, {"nome": "Pra\u00e7a de Bolso do Ciclista", "referencia": "Rua Pres. Faria esquina com Rua S\u00e3o Francisco", "endereco": "Pra\u00e7a de Bolso do Ciclista, Centro, Curitiba - PR", "observacao": "", "bairro": "Centro", "longitude": -49.2684501, "latitude": -25.4283589, "horario": "08h \u00e0s 14h", "dia_da_semana": "Quinta-feira"}, {"nome": "Ecoville/Mossungu\u00ea", "referencia": "Park Shopping Barigui", "endereco": "R. Prof. Pedro Viriato Parigot de Souza, 600 - Mossungu\u00ea, Curitiba - PR 81200-100", "observacao": "", "bairro": "Ecoville/Mossungu\u00ea", "longitude": -49.3158352, "latitude": -25.435699, "horario": "11h \u00e0s 23h", "dia_da_semana": "Quinta-feira"}, {"nome": "UFPR SEPT", "referencia": "Setor de Educa\u00e7\u00e3o Profissional e Tecnol\u00f3gica da UFPR", "endereco": "Rua Doutor Alcides Vieira Arcoverde, 1225 - Jardim das Americas, Curitiba - PR, 81520-260", "observacao": "", "bairro": "Jardim das Am\u00e9ricas", "longitude": -49.2361169, "latitude": -25.4568203, "horario": "07h \u00e0s 12h", "dia_da_semana": "Quinta-feira"}, {"nome": "Bigorrilho", "referencia": "Estacionamento da casa de p\u00e3es Prestinaria", "endereco": "R. Euclides da Cunha, 699 - Bigorrilho, Curitiba - PR", "observacao": "", "bairro": "Bigorrilho", "longitude": -49.2959087, "latitude": -25.4389082, "horario": "14h \u00e0s 18h", "dia_da_semana": "Sexta-feira"}, {"nome": "SANEPAR", "referencia": "P\u00e1tio da SANEPAR", "endereco": "Rua Engenheiros Rebou\u00e7as, 1376 - Rebou\u00e7as, Curitiba - PR", "observacao": "", "bairro": "Rebou\u00e7as", "longitude": -49.259046, "latitude": -25.4415388, "horario": "08h \u00e0s 14h", "dia_da_semana": "Sexta-feira"}, {"nome": "Bacacheri", "referencia": "", "endereco": "R. Guilherme Ihlenfeldt, 675 - Bacacheri, Curitiba - PR", "observacao": "Org\u00e2nica e Colonial", "bairro": "Bacacheri", "longitude": -49.2279647, "latitude": -25.3859984, "horario": "16h \u00e0s 20h", "dia_da_semana": "S\u00e1bado"}, {"nome": "Batel/Semin\u00e1rio", "referencia": "Emp\u00f3rio Kaminski", "endereco": "Av. Sete de Setembro, 6355 - Semin\u00e1rio, Curitiba - PR", "observacao": "", "bairro": "Batel/Semin\u00e1rio", "longitude": -49.29862310000001, "latitude": -25.4502128, "horario": "10h \u00e0s 19h", "dia_da_semana": "S\u00e1bado"}, {"nome": "Hauer/Boqueir\u00e3o", "referencia": "", "endereco": "Pra\u00e7a Dr. Joaquim Menelau de Almeida Torres, Boqueir\u00e3o, Curitiba - PR", "observacao": "Convencional e org\u00e2nica", "bairro": "Hauer/Boqueir\u00e3o", "longitude": -49.24579000000001, "latitude": -25.4849586, "horario": "07h \u00e0s 12h", "dia_da_semana": "S\u00e1bado"}, {"nome": "Santa Felicidade", "referencia": "Pra\u00e7a Piazza San Marco na Via Veneto, em frente \u00e0 Rua da Cidadania de Santa Felicidade", "endereco": "Rua Santa Bertila Boscardin, 29 - Santa Felicidade, Curitiba - State of Paran\u00e1, 82020-490", "observacao": "", "bairro": "Santa Felicidade", "longitude": -49.3300201, "latitude": -25.4031353, "horario": "07h \u00e0s 12h", "dia_da_semana": "S\u00e1bado"}, {"nome": "Pra\u00e7a 29 de Mar\u00e7o", "referencia": "", "endereco": "Pra\u00e7a 29 de Mar\u00e7o - Merc\u00eas, Curitiba - PR", "observacao": "Convencional e org\u00e2nica", "bairro": "Merc\u00eas", "longitude": -49.2857025, "latitude": -25.4282598, "horario": "07h \u00e0s 12h", "dia_da_semana": "Domingo"}]